民陣上訴失敗：入嚟表達意見

預期失望的了

我想表達一個意見：
1. 因為人多，民陣呼籲市民由中環或北角出，行「行人路」去維園集會

2. 開始行唔到果陣，請直接坐低

或者直接天后 或 銅鑼灣出 慢慢坐到去金鐘 / 北角

-------------------------
事後行動，相信有其他post 討論

要比和理非感受唔到 「原來我出嚟係有危險」嘅方案」

自推

8.18 坐爆港島

照去

坐爆港島

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

坐爆佢

其實大家可以由中環一齊行去維園集會
效果應該差唔多

示威又禁！暴力又話暴力！
我屌你老母呀！日日都出黎迫鳩香港人！
我就去撳哂D錢同轉MPF去北美基金！
禁撚埋我丫笨！

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818坐爆港島

唔好早上10點就開始！根本聚唔到人

北角要小心 出得就要備戰
唔係要早動打人 但唔係比人屠殺

係咪話班撐狗同一日係金鐘集會 咁我地個路線應該點

唔好由北角去！！！
應該集中一個方向
倒灌去中環金鐘！

屌你老母，而家我地通知我地遊行，憑咩ject我地

如果銅鑼灣維園爆左
應該由灣仔金鐘行去維園

驚人太多
由金鐘行去集會
都係個好辦法

無問題

但民陣可以用依種方法去宣傳
一講就大家明

最緊要講 行人路

政府預計到遊行人數會再創新高，反對通知書係其中一種打壓手段

818

建議尊重警方決定，否則理虧

照去
但香港人記得唔好衝動

民陣係咪話過有plan B?

坐車去機場

集會完全合法 點解唔去？
警方阻礙集會遊行自由 散播白色恐佈 絕對唔可以妥協！
818見

北角去維園既手足最好有gear保護其他人

銅鑼灣太后站實逼爆，喺金鐘灣仔行去維園

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

唔好帶風向
金鐘近狗總
你咁同叫人去送頭有咩分別
D 黑警癲到冇人都照放tear gas

吓

我已經提出埋 維園坐返出去又得

咁係咪坐到狗總又唔得

同美食博覽connect

派傳單！派傳單！派傳單！

Push.

到時睇人數決定
地鐵載客量唔夠
同埋果日估計港鐵會減少班次數量
或安排港鐵固障等屎忽嘢
執生啦

818一定要超大型和理非集會~
818一定要超大型和理非集會~
818一定要超大型和理非集會~
818一定要超大型和理非集會~
818一定要超大型和理非集會~
818一定要超大型和理非集會~

提早人鏈，坐到紅隧過埋海都未完

預左

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

就係特登唔比你地行
又話你地堵路犯法
呢個政府都白9痴
你放人遊行咪和理非囉
口就話禁暴力
心就想做9我地
屌

支持一路坐 向銅鑼灣 灣仔 金鐘

Good post 但北角小心

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

坐爆

不如直接進行人錬運動？

其實入唔到去咪直接坐低係行人路

反正入路入維圓都一樣
重點係活動人數

大陸人簡單好多
fc佢哋抗爭功課就得，林鄭講過啲乜 狗狗幾點記招啦 幾多粒催淚彈啦 有咩大事啦
或者可以假設性問題，幾多號發生咩大事 幾多號係咪放左x+100粒催淚彈 林鄭係咪話條例灰飛煙滅左
聽到鄉音再睇睇似唔似大陸人同埋身上有冇咩記號手帶之類，跟住r水吹問問題
發現係鬼嘅，咁咪同佢影相8964擺上微博囉
至驚嘅就係狗臥底同黑臥底啫，以上問題佢哋都會答到你

一直都估到係咁架啦
又話有個plan b
係咪姐係企行人路？

講開又講啦佢好明顯想迫我地入唔到維園
有堆人係街到
小心d啦各位

集會無問題！
齋坐或企，滿咗維園就出馬路。

一定要和理優，咪玩雷射筆！
淨係做民陣安排嘅嘢(口號之類)，唔比藉口班狗未夠鐘清場。

分分鐘就咁癱瘓半個港島！！

真，行人路唔撚犯法，無啦啦佔路就自己醒水
民陣呼籲我地行行人路咪行人路囉，反正港島一條線咁過驚閪咩

推呀

點解要坐到去西面，或西面入維園？
咁驚北角做咩

民陣呼籲話經行人路入去啊

推

調返轉 集完會離開去中環唔係更好咩

佢話集會咪集會
企唔晒咪企外圍
唔需要有其他事後行動

民陣是但揾條友, 去申請遮打花園7點集會, 理由求鳩其
然後3點我地聚左係維園, 成村人一齊行去遮打花園咪搞撚掂
幾十萬人行街咋嘛, 又唔係未試過
咁行街就梗係有人鳩叫o架啦, 你覺得順意耳咪叫埋一份
而行街就唔燧手空空無一物o架啦, 有支旗呀, banner呀, 大聲公呀有幾奇
畀人問咪話大家都三唔識七, 行緊過去遮打咋
先行到去遮打嗰啲, 都肚餓啦, 咪散水食飯, 空返個場, 等後面啲人可以集會囉, 後面啲人可能行到黎又肚餓, 又要食飯, 人流駱驛不絕都無計o架, 鬼叫人多
差佬你吹鳩漲咩

一個係行去合法集會
一個係進行非法集會

同和理非要講野要講合唔合法

推

818 維園見

反正我會帶定櫈，準備坐爆港島

一定要去，坐爆港島

我預測應該好多人，可能維園會好爆，隨時排隊入維園可能排隊排到西環!

3至6坐爆港島，7~12我約大家去機場睇謝7囉

無意見 817 818 見

睇戲囉

唔好呀，個個都塞哂向行人路，人地d 鋪頭呀商場呀開唔到鋪架

用人鏈方式波羅的海

路從來都是人走出來的

你禁我就唔出？ 傻撚咗呀？
我地行使公民權利

大街小巷 坐爆佢

對，唔好出馬路，塞爆行人路

北角danger

每個禮拜申請晒十八區
我哋再集中搞一個

和理非歸家裝備都可以升級，鎖匙可買長較粗以作防身專用，鎖匙圈頭或尾可用鐵鋏整彎出黎形成一小截突出，平時手無駁雞之力，都可以有成效不需要大力，只需命中。
機場片既鎖喉動作更值得學習不過唔建議長期握住因為容易破解，可以以喉"核"為攻擊目標短期呼吸困難，有咩事走起上黎俾到幾秒時間你，幾大隻既人喉嚨係練習唔到，屬於弱點。
深夜黑社會逗人既話而得你一個就唔好駁，請快速離場。話俾身邊朋友聽叫佢地幫你

去sogo行街購物促進經濟

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

坐爆！

其實應該在上訴之前放風，
如果上訴失敗，就加一個口號：習近平下台，俾建制進退兩難。到時有這個口號，再放風香港人支持中央，只是唔支持習近平，俾中央的反習人士施壓，借力打力。(台灣的中共專家指出，其實習雖已集權，但並非如想像般牢牢全權掌控中央，而是內外交困）亦都可以spin, 大陸新聞抹黑香港人，就是要蓋個香港人這個口號，以免影響習近平終身任職的大棋局。

如果建制識做，我地亦識做唔加這個口號。

我會行路去維園 去就一定係維園 你理得我點去維園